仆街cctvb 今朝先post黑相嘅藝人，夠膽就上街遊行

今朝收到order先貼黑相，有乜為？博網民歡心？
夠疆上街遊行，垃圾！

WFC
藝人搵食咋，注意力唔好擺佢地身上

個班傀儡黎唔好理佢地

唯唯今日應該都會去
唯一清泉

你又知d人冇去？

洗唔洗自拍show埋樣比你睇先叫去左？

屌9左tvb先